香港人可以點贏？

200萬人
有190萬人返緊工
都有十萬
可笑既係
我睇唔到
香港人好善良

輸左，認輸就得

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

同共產黨鬥長命
共產黨自己都好多內部問題